等我幫你地回顧下聽日，星期日出唔出？

多你一個多好多！

Self pish.

唔係話改左期？

9月既連登返黎未？

去行街食放題都要批準？

再加上香港市民享有遊行，集會自由

好！推

轟阿！ 出黎！！！

推呀

好似係搞手話有限聚就唔出
所以唔搞
不過你想出都可以出

星期日，尖咀見

搞手拎唔到不反要咁宣佈

雖然知你係國安，但

星期日，尖咀見

講左轉場去18區唱

聽日咩主題

Pishhhh

推

出定唔出？
出左先算